而家旺角藥房口罩賣幾錢？

有冇認證？

利申：好耐冇出旺角

上FB大把人講

180-220 但無認証

無認證個盒想點印都得

依家市價幾多？ 貨量如何

claims 有BFE 4層有樣show 越南罩
$280 50個
星期一放工行過見到無圖 信不信由你

想check下啲口罩有無認認證，打1823，話懷疑有人賣假口罩